聽證會審查《外國主權豁免法》，重點是針對冠狀病毒並解決中共這一罪魁禍首

【美東6月23日星期二下午2:30(EST)，北京時間6月24日凌晨2:30
美參議院司法委員會會議

主題：聽證會審查《外國主權豁免法》，重點是針對冠狀病毒並解決中共這一罪魁禍首。